青馬塞車搞到我朋友見唔到嫲嫲最後一面。。。。。。。。。。

閱

請廣傳。

唔准你咁講， 佢女金

我聽日踩單車 黎大埔搵你ok？

再對上一次見咪最後一面囉

果次係尾2一面

今日見唔到，唔可以稱今日係最後一面
所以上次係尾二呢個講法唔成立

今次見到上次咪尾2

飲可樂啦仆街

有一罐係雪櫃 六罐係雪櫃隔離

唔飲住呀唔口渴呀

我都試過 不過係太嫲

認真撚

搞到律敦治無產科

我聽日揸飛機去樂富搵你 OK? 一齊去食50嵐 撐台腳

好love u